其實如果有人拆路障 不如一齊幫手拆 然後佢地走左之後即刻起返

其實如果有人拆路障 不如一齊幫手拆 然後佢地走左之後即刻起返

一齊拆就快d趕到佢地走 然後等佢地走左再起返 順便做pr 有冇得諗

冇得諗就算 純碎大膽提議

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

屌，直接火魔啦

btw,係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動